其實大家知唔知聽日728係有集會

知就幫手推啦

知
光復香港 時代革命

推

推！

其實唔使你講

push

光復香港

時代革命

光復香港 時代革命

Push

728要上熱門呀

好野又有得衝喇，記得唔好叫散呀，前線既人自有決定

推推推
住元屯天嘅巴絲聽日耳d返屋企，要係市區換衫！！！

今日未去元朗嘅你，聽日一定要去！

食完老婆餅都要去坐下

知 聽日見

光復香港 時代革命!

唔係集會
係遊行

唔可以比佢反對到

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

推

光復香港 時代革命

幾點？

幫個忙通知埋親戚朋友

大家早啲休息

15:00-23:00

知

哎sor 冇留意張圖冇時間

光復香港
時代革命

推呀

Thx

我無野講 我要驗傷

推

全民大三罷
約定香港人

知，會到

Pish

推 7.28

728